(多圖)唔計班上曬神檯既老屎忽....依家有邊個女聲優可以威脅到依家全盛時期聲優第一人既香菜

咁既樣遲早比淘汰啦

我有個諗法...過多幾年應該會比水瀨完全覆蓋

樣子既世代

一般貨色

過氣啦

一半一半啦 都要睇有冇人捧
你睇lovelive果堆有幾個都幾靚 但真係連名都up唔到出黎

結城美柑 愛花 啫啫嚕

唔周 靠個角色上位 同埋本身靠自己個樣上位差太遠

邊樣會快d 你覺得

已經開始淡出啦，而家啲新番有幾多係佢做女一？
早四五年就全盛

角色 但係自己個樣是長存的

我覺得做唔做女一其實個參考度唔高
btw淨講四月：
女性聲優
6部 大西沙織 花澤香菜 悠木碧
5部 加隈亜衣 茅野愛衣 佐倉綾音 田村ゆかり
4部 伊藤静 上田麗奈 釘宮理恵 沢城みゆき 芹澤優 日笠陽子

諗起上坂呢類靠炒作既.....

睇唔到個女字 唔係想答大塚芳忠 江原正士

都係6部
即係都係一般貨色

鬼頭明里後上

仲以為有兵庫北睇

年輕嘅肉體呀

全能嘅小倉唯屌打佢啦

其實花澤已經踩左一半入神枱
佢拍住竹達嗰陣先係全盛時期
btw痴親竹達必定紅
諗下幾年前同而家嘅悠木碧

香菜已經成為當代聲優icon啦

我反而覺得悠木碧識得痴人
痴住杉田先多左d noisy
不過我覺得悠木碧其實一早已經紅左

咪玩啦

又燈

油木逼正喔

駁我

我真心

小倉唯 出道太早 依家仲未見到有咩超神角色彈起

kimini abc

早見，竹達，小倉完美屌打

好有參考價值

冇超神角色 =/= 實力差

出hires 歌 高汁

不如你講下小倉唯點樣屌打人

識跳舞 識唱歌 可愛 年輕肉體 把聲正

...............

等其他人幫我補充

唔認同?

你要我點撚認同呀ching

正評我比嘅

有眼光

world天啊

只可以講香菜係最top之一 唔係唯一

係第一人 目前

唔理性討論?

佢話係就係喇，仲駁嘴